連sony xz2 都拿104分， ray ma

iPhone

Iphone呢啲史前古物就咪提啦

用18:9，但係上下巴咁粗，點解唔用16:9?

Budget $6k
用開an機
諗住跟ray ma個排行買HTC u11+

做工非常精緻

事不宜遲

上個禮拜係倫敦同佢長擦身而過
真人都幾高下

1080p...

總好過iphone

個背真係好撚柒

柒？邊撚到柒呀

但sony 香港小人買

非常之有旗艦感

76%screen ratio同幾年前lg g2一樣

睇片覺得170都唔知有冇咁

iPhone X 都高過1080p

捉佢自拍一張未？

唔好怪ray ma啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

食屎啦你

[有片]發現Sony Xperia Xz2嚴重bug

LIHKG @ Android
本身已經冇人買，仲要有啲咁白痴嘅問題